點樣玩鳩衰格前男友

1. 紙牌
2. 箱頭筆
3. 淨色牆一大幅
3. 少少英文
4. Nike 運動裝， 要少d 布

寫個#me too喺紙牌 , 企得型d , 影幅相， 放上ig, 未比人拉已經身敗名裂， 自己又出名， 無撚敵

要追趕潮流冇辦法， 仆街d 都要， 荷里活女星都做緊， 唔做好執輸， 又冇成本

改改標題
唔係玩鳩
係令到佢生不如死

梗係話自己俾佢